[IQ題] 運動員林丹最鐘意咩糖?

上個post出錯題目

答案唔係葡萄糖，名人堂，體育糖

屌你老母糖

多左

爆冷糖

爆炸(小3）

棒棒堂

Dic dac 糖

唔係

答案4個字

nice try

no

威風堂堂

挻起胸膛

冇咁正路

大白兔糖

繭糖
洋糖
蔗糖
粗糖
紅糖
肝醣
多醣
單糖
食糖
霜糖
獸糖
雙糖
酥糖
饗糖
飴糖
詹糖
製糖
黃糖
桂糖
黑糖
蜂糖
白糖
透糖
棒糖
冰糖
寶糖
焦糖
果糖
馬糖
賣糖
葡糖
南糖
拿糖
麻糖
綿糖
砂糖
軟糖
乳糖
欖糖
窠絲糖
口香糖
綿白糖
麥芽糖
遼花糖
梨膏糖

桂花糖
關東糖
高血糖
橄欖糖
澆切糖
琥珀糖
寶塔糖
棒棒糖
窩絲糖
細砂糖
鼻凹糖
轉化糖
條兒糖
洗心糖
低血糖
冰花糖
水果糖
麻酥糖
膠姆糖
黃繭糖
扭股兒糖
拿糖作醋
鉤子麻糖
泡泡口香糖
鼻凹裡砂糖

4個字

開估.答案唔on9抄樓主名1000次

如果on9既輕鬆抄返個post 留言10次

謝杏方糖

謝杏方X

#50開估 等你抄少d

李宗偉糖

近 關日文事 好大提示

點解關林丹事

變左動物勁啲

答案同日文關聯

冇人估到？

開估未？

明天開估

乳球冠糖

唔岩 關鍵 4字 關日文事 林丹鐘意既

係羽毛球既日文

50未

吧咯明糖（badminton）

48

諗唔到

令壽堂 開啦